[回憶][red]徐步高[/red]事件需要翻案

轉自:雲海 陳雲海 Facebook page

當年我做Sina節目，強烈質疑徐步高事件之官方說法，被大量四方八面的人狂插，話我冇理由唔信專業嘅警隊同埋法庭嘅判決！當然好多人都係無睇曬所有資料，以及冇去過事發現場觀察。 經歷呢兩年嘅社會事件，大家係咪應該重新客觀睇下我講嘅嘢有冇合理之處呢？！ 加埋琴日被ICAC拉嘅呢位警司，原來係有份處理徐步高事件嘅！雖然翻案就冇可能，但係我想話歷史都係要由唔同嘅拼圖真相湊合而成！

ps. 吳偉漢警司之前真係做過黑社會卧底，之後依家幫黑社會做嘢！做戲咁做！

ps. 中資背景嘅Sina，當年係俾我任講任玩到盡冇任何政治內容審查！據我所知，依家就唔得啦！我係冇可能講返以前嘅內容

ps. 其實當年全香港得兩個傻佬，去私底下查徐步高案件！一個係我！一個係翁靜晶！sorry佢係傻婆先啱！

原來吳聖人2個月前先至老來得子，俗語有話差人愛邪牌，大家又估下佢老婆係咪蝗族呢可？？？有冇驗DNA咁呢？？？

已有熱心人士Backup當年徐步高事件

推到翻案呀!

推到翻案!

頭先睇雲海個Post下面啲Comment
真係越睇越多問號

阿sir做野唔洗你教

推到徐步高翻生

hdhd

徐步高應該葬浩園定係響中環立多個碑

成班警察夾口供屈人

推

留名

李材韓

睇晒兩集
成件事鬼到

留明先

第四個人？你肯定得4個人？一定唔只

當年仲細, 無睇過呢D分析

而家睇反都真係幾鬼

推 連登神探

呢度懸紅話殺梁成恩同巴藉護衛
係年約38歲前警員
(當年徐步高幾歲
(隧道單嘢發生嗰陣 佢係咪仲當緊差？)

我琴晚重睇劉青雲套神探 跟住又loop 左次呢單新聞 真係巧合

當年仲細 一直都無懷疑過成件事
而家睇返真係疑點重重

有冇辦法預訂?

有冇人記得魔警徐步高

一齊討論

Posh

嘩屌
個時好細個人云亦云
依家睇返真係好似另有內情

其實徐步高單野係咩一回事
咁多年都唔係好明

wiki先,再睇

其實現時有咩最合理既推測

有第4者在場而逃去，徐步高系比人屈（見影片）

推到翻案呀!

呢單野最大可疑係官方講法有嚴重矛盾， 不合理。。。而政府草草結案

香港人不嬲係國際城市中零分析能力的賤族

香港人判斷對錯係先靠感覺去 定義誰是超人/怪獸再去堆砌， 所以一估錯邊就全錯

已證明：
(1) 共產黨會用黑社會做 DIRTY WORK
(2) 警察幫黑社會做事
(3) 徐步高打算對付港共高層
(4) 死因庭聆訊唔公平及越權

已有大量證據證明, 香港華文傳媒係白痴
經常老屈義士

我懷疑徐步高係第一個放棄和理非既義士

不幸被共匪利用黑社會及黑警殺死

不能同意更多!

香港民族真係一個賤族黎

徐步高一案既死因庭法官,
就係出名亂判老屈既陳碧橋！

事發當時舊燈有巴打講過見到隧道有人走出嚟，以果區嘅天眼數量無可能影唔到，只係刻意隱瞞。

仲有事發初時有警隊內部消息話响阿高個locker搵到成百萬現金，之後又澄清話無，即係高層擺明存心砌佢，只係覺得個故仔太格硬先寫過。

最後D錢搵唔搵得返去左係邊?

定係搵唔返, 唔理啦咁?

根本就無呢舊錢，只係事發突然，高層要諗計抹黑阿高（警隊有一個黑警好過n個黑警）而諗嘅屎橋，一有傳媒報導，發覺條橋太屎，又或者諗唔到辦法點出呢條數（用成百萬去插贓，唔通話用咗落線人費咩），好快就改口。

系……

系你老母

究竟雲海幾時上位

推到反艇

打劫果單根本證據不足老屈

係

其實除sir有無同伴

Push

真相我唔知,但果頭去過
警方講法明顯不可能同時成立

同堆我確實樓上講一定有cam影到係真

其實果個時間係有另一件事發生
有人講有d車內部有大量儀器,懷疑係國安做野
而徐步高係參加過71同查過董伯伯

可能查案時比VIPPU點左相

如果徐步高真係掌握到d野,最有可能係屋企電腦,但當時實拿走左

徐步高係東涌時係經常跑步,對街坊好nice,絕對唔係報紙講的無朋友偏激撚

徐步高單案好多疑點

手土

徐sir